有冇人記得永光堂既狗公財？

靚仔到成個變態佬咁，住黃大仙既一定識

雖則佢真係變態佬

小心d,佢專搞d初中妹妹

小心

俾人搶左條女

呢d樣先溝死女

我係女，比佢煩過

佢好型

好嘔心

男神黎

30幾歲人叫自己財仔

30歲就做到財仔咪叻囉$$$$$

30幾歲人番埋d 垃圾工搵個一萬幾千 佢好似有d戀童，成日搵學校工番

弱智財

弱智財住黃大仙下邨，電話51993144

狗公財

仲有永光堂IT support 狗公dicky

嘩佢比十年前漲左勁多

巴打識佢？

痴痴呆呆坐埋一枱

仲記得佢 利用職權搞學生妹

好耐以前有個永光po推推下又無左影

十鳩幾年前讀初中被迫返過永光

好似仲係學校做緊

恒大杜sir

條友好撚on9,成日拉住人唔比人走，仲痴身痴成

唔敢食學生妹食得咁猖狂

係

Who

讀恒大的杜sir

恩典之家有個獻詩叫maymay. 宜家去左邊

升左上成人團啦

係咪好鐘意marvel個條友

鍾意比卡超😊

圖

唔識我恒大杜sir

Ng sick

狗公財只識係教會入面拎存在感

垃狗圾

Ching,永光堂永光書院幫自己友既，你係耶撚就可望係入面打橫行，眾所鳩知
追下post先再屌

Sorry ching

見到個post又見番劉迪奇